(有圖)前特首表態支持泰國民主運動

黨安法

保護梁手足，唔好推呀

藍屍

有無人可以幫手放上微博

梁振泰

民主之父

千祈唔好推啊

屌，唔小心推左添

唔好....停

拉

靜啦

保護梁手足，千祈唔好推呀！

走得太前

手足